{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/block-editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"Content":["Con\u021binut"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Original Size":["Dimensiune original\u0103"],"Typography":["Tipografie"],"Border":["Margine"],"Background":["Fundal"],"Navigation":["Navigare"],"Hero":["Sec\u021biunea principal\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Black":["Negru"],"Cyan bluish gray":["Cian albastru-gri"],"White":["Alb"],"Pale pink":["Roz pal"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Luminous vivid amber":["Amber str\u0103lucitor \u0219i viu"],"Light green cyan":["Cian verde deschis"],"Vivid green cyan":["Cian verde viu"],"Pale cyan blue":["Albastru pal cyan"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Vivid purple":["Mov viu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Huge":["Imens"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru cyan viu la mov viu"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la verde deschis-cian la verde intens-cian"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Amber str\u0103lucitor vivid p\u00e2n\u0103 la portocaliu str\u0103lucitor vivid"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Portocaliu str\u0103lucitor viu p\u00e2n\u0103 la ro\u0219u viu"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri albastru-cian"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de la rece la cald"],"Blush light purple":["Rujeu luminos mov"],"Blush bordeaux":["Rujeu bordeaux"],"Luminous dusk":["Amurg luminos"],"Pale ocean":["Ocean palid"],"Electric grass":["Iarb\u0103 electric\u0103"],"Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"All":["Toate"],"My patterns":["Modelele mele"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blocurile nu pot fi inserate \u00een alte blocuri cu leg\u0103turi"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["E\u0219ti \u00een prezent \u00een modul de navigare. Navigheaz\u0103 blocurile folosind tasta Tab \u0219i tastele s\u0103geat\u0103. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 St\u00e2nga \u0219i Dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de \u00eenglobare. Pentru a ie\u0219i din modul de navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["E\u0219ti \u00een prezent \u00een modul de editare. Pentru a reveni la modul de navigare, apas\u0103 tasta Escape."],"You are currently in zoom-out mode.":["\u00cen prezent e\u0219ti \u00een modul de zoom-out."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele s\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103ge\u021bi St\u00e2nga \u0219i Dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Odat\u0103 ce loca\u021bia este selectat\u0103, apas\u0103 Enter sau Spa\u021biu pentru a muta blocul."],"Max %s wide":["Maxim %s l\u0103\u021bime"],"Toggle full height":["Comut\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea complet\u0103"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Would you like to apply this %1$s to all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %1$s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul \u201e%2$s\u201d?"],"Apply to all pages":["Aplic\u0103 la toate paginile"],"Apply to this page only":["Aplic\u0103 doar la aceast\u0103 pagin\u0103"],"Template name":["Numele \u0219ablonului"],"Eg. Page name - Template":["Ex. Nume pagin\u0103 - \u0218ablon"],"Note: ":["Not\u0103:"],"Applying this %1$s will also replace the %2$s on this page.":["Aplicarea acestui %1$s va \u00eenlocui \u0219i %2$s de pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"The current page uses the header and footer provided by the theme. Replacing the %1$s will create a new template so the %2$s will also be replaced with a Kubio %3$s":["Pagina curent\u0103 folose\u0219te antetul \u0219i subsolul furnizate de tem\u0103. \u00cenlocuirea %1$s va crea un \u0219ablon nou, astfel %2$s va fi, de asemenea, \u00eenlocuit cu un Kubio %3$s"],"Change the %s":["Schimb\u0103 %s"],"Front Page":["Pagina principal\u0103"],"Could not create new %s. Please try again later":["Nu s-a putut crea un %s nou. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"New template created successfully":["\u0218ablonul nou a fost creat cu succes"],"Could not create new template. Please try again later":["Nu s-a putut crea un \u0219ablon nou. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"header":["antet"],"footer":["subsol"],"Apply for all pages?":["Aplic\u0103 pentru toate paginile?"],"New template required":["Este necesar un \u0219ablon nou"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a insera rapid blocuri noi."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indenteaz\u0103 o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tasta <kbd>spa\u021biu<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Scoate\u021bi un element dintr-o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tasta <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219iere \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul unui bloc ap\u0103s\u00e2nd pictograma blocului din bara de unelte."],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Pattern":["Model"],"%d block":["Blocul %d","Blocuri %d"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i s\u0103geat\u0103 dreapta pentru a naviga prin blocuri"],"blocks\u0004Most used":["Cele mai utilizate"],"Uncategorized":["Necategorisit"],"Filter patterns":["Modele de filtrare"],"Duplicate the selected block(s).":["Duplic\u0103 blocurile selectate."],"Remove the selected block(s).":["\u0218terge blocurile selectate."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenaintea blocului (blocurilor) selectat(e)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocurile selectate."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Clear selection.":["Deselecteaz\u0103."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 c\u0103tre bara de unelte cea mai apropiat\u0103."],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 blocurile selectate \u00een sus."],"Move the selected block(s) down.":["Muta\u021bi blocurile selectate \u00een jos."],"Editor canvas":["Zona de editare"],"Remove ":["\u0218terge"]," section?":["sec\u021biune?"],"This will permanently delete the custom section.":["Aceasta ac\u021biune va \u0219terge definitiv sec\u021biunea personalizat\u0103."],"Delete":["\u0218terge"],"Remove section":["\u0218terge sec\u021biunea"],"Block Patterns":["Modele de blocuri"],"No results found.":["Nu s-au g\u0103sit rezultate."],"kubio\u0004Uncategorized":["Necategorisit"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Blocurile reutilizabile sunt acum modele sincronizate. Un model sincronizat se va comporta exact la fel ca un bloc reutilizabil."],"Dismiss hint":["\u00cenchide sugestia"],"Synced patterns":["Modele sincronizate"],"Manage my patterns":["Administreaz\u0103 modelele mele"],"Please drag the block to the desired location":["Te rog trage blocul \u00een loca\u021bia dorit\u0103"],"Please select a container block ( like a column ) before inserting patterns":["Te rog selecteaz\u0103 un bloc container (ca un coloan\u0103) \u00eenainte de a insera modele"],"Header Section":["Sec\u021biunea antetului"],"Footer Section":["Sec\u021biunea de subsol"],"Kubio blocks":["Blocuri Kubio"],"General blocks":["Blocuri generale"],"%d result found.":["S-a g\u0103sit %d rezultat.","Au fost g\u0103site %d rezultate."],"Blocks":["Blocuri"],"Sections":["Sec\u021biuni"],"Patterns":["Modele"],"Blank section":["Sec\u021biune goal\u0103"],"Loading sections\u2026":["Se \u00eencarc\u0103 sec\u021biunile..."],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru utilizarea editorului de blocuri"],"Search for blocks and patterns":["Caut\u0103 blocuri \u0219i modele"],"Search":["Caut\u0103"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Vezi tot. Acesta va deschide panoul principal de inserare \u00een bara de unelte a editorului."],"Browse all":["Vezi toate"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Rezolv\u0103"],"Convert to HTML":["Converti\u021bi \u00een HTML"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een Bloc Clasic"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencercare de recuperare a bloc\u0103rii"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"Resolve Block":["Rezolv\u0103 blocul"],"Convert to Blocks":["Converti\u021bi \u00een blocuri"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Sticky":["Fix"],"Fixed":["Rezolvat"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Toate blocurile sunt selectate \u0219i nu pot fi mutate"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d \u00een jos cu un loc"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga cu un loc"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d spre dreapta cu un loc"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blocurile nu pot fi mutate la st\u00e2nga deoarece deja se afl\u0103 \u00een pozi\u021bia cea mai din st\u00e2nga"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blocurile nu pot fi mutate spre dreapta deoarece deja se afl\u0103 \u00een pozi\u021bia din dreapta"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d \u00een sus cu un loc"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s de la pozi\u021bia %2$d \u00een jos la pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d spre dreapta \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s se afl\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s se afl\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s de la pozi\u021bia %2$d \u00een sus p\u00e2n\u0103 la pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s se afl\u0103 la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s se afl\u0103 la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat spre dreapta"],"Select parent block: %s":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte: %s"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nu po\u021bi lipi stilurile. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este disponibil\u0103 doar pe site-urile securizate (https) \u00een browserele care o suport\u0103."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nu se poate lipi stilurile. Te rog s\u0103 permi\u021bi permisiunile pentru clipboard \u00een browser \u00eenainte de a continua."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nu se poate lipi stilurile. Stilurile blocului nu au putut fi g\u0103site \u00een con\u021binutul copiat."],"Pasted styles to %s.":["Stiluri copiate \u00een %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiluri lipite la %d blocuri."],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Select parent block (%s)":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte (%s)"],"Options":["Op\u021biuni"],"Duplicate":["Duplicat"],"Add before":["Ad\u0103uga\u021bi \u00eenainte"],"Add after":["Ad\u0103uga\u021bi dup\u0103"],"Copy styles":["Copiaz\u0103 stilurile"],"Paste styles":["Lipe\u0219te stiluri"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Transform to %s":["Transformeaz\u0103 \u00een %s"],"Move to":["Mut\u0103-te la"],"Group":["Grup"],"Ungroup":["Desp\u0103r\u021bire grup"],"Open Colors Selector":["Deschide Selectorul de Culori"],"No Preview Available.":["Previzualizare indisponibil\u0103."],"Default":["Implicit"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 sus"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 \u00een mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00centinde pentru a umple"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Schimb\u0103 alinierea vertical\u0103"],"Mixed":["Mixt"],"Border radius":["Raz\u0103 de col\u021b"],"Top left":["Col\u021bul din st\u00e2nga sus"],"Top right":["Dreapta sus"],"Bottom left":["Col\u021bul din st\u00e2nga jos"],"Bottom right":["Col\u021bul din dreapta jos"],"Unlink radii":["Elimin\u0103 razele"],"Link radii":["Razele linkului"],"Radius":["Raz\u0103"],"text color":["culoare text"],"link color":["culoarea linkului"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eenchis\u0103 \u0219i\/sau un %s mai str\u0103lucitor."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau un %s mai \u00eenchis."],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Textul transparent poate fi greu de citit pentru oameni."],"Apply duotone filter":["Aplic\u0103 filtrul duoton"],"Duotone":["Duoton"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeaz\u0103 un efect de culoare \u00een dou\u0103 tonuri f\u0103r\u0103 a-\u021bi pierde imaginea original\u0103."],"Could not edit image. %s":["Nu s-a putut edita imaginea. %s"],"Aspect Ratio":["Raportul de aspect"],"Original":["Original"],"Square":["P\u0103trat"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3 la 2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Roteste"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Image size presets":["Set\u0103ri dimensiuni imagini"],"Reset":["Resetare"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele la st\u00e2nga"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een centru"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele la dreapta"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Stretch items":["\u00centinde elementele"],"Change items justification":["Schimb\u0103 justificarea elementelor"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S-a g\u0103sit %d rezultat, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga.","S-au g\u0103sit %d rezultate, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Link selected.":["Link selectat."],"Paste URL or type to search":["Lipe\u0219te URL-ul sau scrie pentru a c\u0103uta"],"URL":["URL"],"Format tools":["Instrumente de formatare"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru ecranele %2$s."],"screen sizes\u0004All":["Toate"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Large screens":["Ecrane mari"],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te acela\u0219i %s pe toate dimensiunile ecranelor."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre folosirea aceleia\u0219i valori pentru toate dimensiunile ecranului sau folosirea unei valori unice pentru fiecare dimensiune a ecranului."],"Shadow":["Umbra"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Image settings\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"Border & Shadow":["Margini \u0219i umbr\u0103"],"Not set":["Nu este setat"],"Default Style":["Stil implicit"],"Advanced":["Avansat"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Styles":["Stiluri"],"Color":["Culoare"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Settings":["Set\u0103ri"],"List View":["Vizualizare list\u0103"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Publish":["Public\u0103"],"Now":["Acum"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 faci leg\u0103tura direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii tale."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/ro.wordpress.org\/documentatie\/articol\/salturi-pagina\/"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai multe despre ancoraje"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 un ancor\u0103"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103(e) CSS suplimentar\u0103(e)"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul \u00een centru"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["\u0218tergerea acestui bloc va opri afi\u0219area con\u021binutului post\u0103rii sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat.","\u0218tergerea acestor blocuri va opri afi\u0219area con\u021binutului post\u0103rii sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["\u0218tergerea acestui bloc ar putea afecta \u0219abloanele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat de el. E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103-l \u0219tergi?","\u0218tergerea acestor blocuri ar putea afecta \u0219abloanele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat de ele. E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103 le \u0219tergi?"],"Be careful!":["Ai grij\u0103!"]}}}